[易經占卜] 變幻才是永恆，天地陰陽為你指點迷津

各位巴絲多多指教
小妹第一次開
對易經有啲研究，都成日幫朋友占，
佢地話幾準所以想幫下大家
感情事業都問得，但係要具體啲，例如:

同男朋友夾唔夾可唔可以長？

呢份工有冇發展機會？

如果太空泛好似我幾時會發達就幫你唔到

如果有興趣可以跟住以下方法做:

1. 拎3個1蚊銀出泥

2. 諗住你條問題擲花字，同一時間擲哂三個

3. 總共擲六次，順序記低你既結果，如:
花 花 字
字 字 字
花 字 花
字 花 花
花 花 花
花 字 字

4. Post你既問題同擲銀結果，我會盡快解讀同覆你

未必好準，但希望有人會試

同男朋友夾唔夾可唔可以長？

字花字
花花字
花字花
花字字
字花字
花字花

唔該絲打

我都係是但排冇記低邊個係邊個

Ok 架喇，次數順序就得

呢個係乾卦
巴打你而家事業發展幾順利，事業運有上升既趨勢，好大機會升職，而且你都係一個好拼搏既人，只要唔好亂洗30歲會買到樓

但係卦象表示巴打性格比較剛強，對自己都好有自信，唔好因為一時衝動而做太冒險既投資，反而同同事打好關係，做人謙虛啲，就會升職加薪，買樓在望，加油！

留名先，聽日先有時間
btw可以問多過一條嗎? 我最近有三件事煩咗好耐

btw 巴打開post造福人群

絲打 呢個卦象好凶險
你同男朋友近排感情係咪麻麻或者開始冷淡？
其

可以

就卦象睇 你地性格其實唔係好夾
會有好多爭執同猜疑
感情難以長久
而將來分手既原因 好大機會係第三者
仲要係男方變心
建議絲打睇定啲先

性格的確好唔夾
以前成日嗌交
但近依一年黎我覺得感情好左好多喎
已經視佢係結婚對象
有冇咩方法可以解救到

問題：幾時先有女朋友

字字字
花花字
花字字
字字花
字字花
字花字

Thx a lot

呢卦係蠱卦
意即內裡腐壞，必須革新以挽救危機
如果你想同男友長久 就要認真同佢計劃
Eg結婚，儲錢...
俾大家一個目標去努力，改善大家既缺點
因為你地性格本身唔夾
好容易會因為磨擦而想放棄
有個目標先可以堅持
同埋嗌交個陣一人讓一步
兩個都好硬頸 唔好為左面子傷感情
絲打加油！

巴打有冇鐘意既人？

時間性既野太空泛
有冇對象？
可以問你鐘意既人點睇你 or 有冇機會一齊

巴打skip 左我？

問題 : 想知同新識既女仔有冇發展機會
同埋想知佢點睇我
公 公 字
字 字 公
字 字 字
公 公 公
字 公 公
公 公 字

謝絲打

解緊 好快

問題：同我而家曖昩緊既女仔對我有冇意思，會唔會拍到拖？

花 花 字
花 花 字
字 字 字
字 字 字
花 花 花
字 字 字

Thx

同男朋友夾唔夾會唔會有機會結婚？

花花花
字字花
字字花
花花字
花字字
花花花

唔該樓主

謙卦
呢卦係吉利之象
對方對你有好感 覺得你人品好 可以了解落去
佢buy細心男
有機會一齊 努力啲

Up緊相 我畫左我點解出來 用文字好難解釋

但係對方好少分享自己既野
同埋忽冷忽熱 好難捉摸

[img]

因為自己嘅過錯，
搞到同女朋友陷入分手邊緣，
仲有冇機會一齊行落去。

麻煩晒您

花字花
花字花
花字花
花字花
字花字
花字字

幾時會有拖拍
暫時未有鍾意既女仔
公公字

家人卦
好似個名既 你同前度係因為太家已經太習慣對方，淡左，先分開
佢將你放係心到，好似一個好耐冇見既家人咁，仲有地位

冇啊

想問搵工順唔順利

花花花
字字花
字花字
花字花
字花字
字字字

thxx

解卦九四變爻
個女仔同時有其他人追緊
佢對你都冇乜特別感覺
巴打難啲到手

問題: 即將進入一個新環境讀書，想問下人緣方面會點？
花花花
花字字
字字花
花花花
字字花
花花花
thanks

旅卦
象徵呢段感情係飄泊流浪 好可能會漸漸冇左
你地一開頭好好傾 發展好好
但漸漸去左樽頸位
個女仔揸唔定主意 唔知應唔應該繼續 因為冇左一開頭既新鮮感
建議可以俾多啲空間佢 等佢掛下你可能仲好

有冇機會一起?
字字字
花花字
字字字
字花花
花字花
花花字
Thanks

小畜卦
你地已經有相當既感情基礎，我估都拍左幾年？但係因為耐左，開始互相厭倦
只要尋回初衷搵返新鮮感，唔好三心兩意諗其他人，誇過就會結到婚

絲打你skip左我

問題： 可唔可以同前女友復合
結果： 1 2 3
字 字 公
公 字 公
公 公 公
字 字 公
公 字 公
字 字 字

鍾意咁個女仔 同佢有無機會一齊
花字花
字字花
字字花
字字字
字花字
花花字

觀卦
你地既感情岩岩經歷完重大變化
而且一直以來都有矛盾 會嗌交
但係幸運既係 矛盾都唔係原則性既
雙方都想行落去
只係你要學識係佢角度諗野 唔好自我中心

上面覆左呀

多謝絲打

見到了，謝絲打
占掛係唔係無法改變

遁卦九五變爻
巴打你都好大壓力咼
放鬆啲 成績會唔錯有書讀
唔好咁緊張

要擲6次呀巴打

革卦
你地係好多節目既couple 成日周圍去
所以雙方都唔覺得悶 會行到落去
要keep住

讀緊伏科前路唔太明朗 應該讀落去定轉科？
字字花
字字花
花花花
花花花
字字花
花花字

同緊個男仔糾纏不清好耐，到底同佢有冇將來

花花字
花字花
花字花
花字字
字字字
花字字

唔該晒

姐係點呀絲打

屌真係中
我本身而家都唔太理佢
希望佢會主動啲

sor絲打我太貪心 但同時煩緊幾樣野

就畢業 好 咩時候搵工係最好 會搵到合適嘅工?
花字花
花字花
字字花
花花花
字花花
花花花

黎緊個暑假可唔可以如自己所計劃咁行事?
同一時間有太多野玩 想放棄一面但另一面又唔知成唔成事
花字花
花字字
字花花
花花花
花花花
花字字

本身有好感嘅對象嘅 但我覺得無咩機會 又未摸清對方性格 所以寧願問幾時會遇到岩嘅人?
字花字
花字字
字花花
字字字
花花花
花花花

唔該哂

咁樣太空泛 占唔到

會因時間而變
可能你一個月後要占
結果又唔係咁

需卦
象徵成事需耐心等待
巴打搵工個陣要俾啲耐性
唔好急住要好快就俾你既offer
見多幾份 自然會搵到心中理想既工作

困卦九四變爻
你地既感情經歷重重困難 好似係迷霧入面咁
復合機會好微
忘記背後 展望將來吧！

井卦
象徵關係需要付出維繫才會美滿
新環境你將會識到朋友，但係要自己都主動啲去認識人
支卦顯示巴打好似比較內向 唔好怕醜
只要你示好就會識到好朋友

坤卦
呢卦係全陰卦
象徵遇到感情事會優柔寡斷，猶豫不決，六神無主
試下俾多啲暗示個男仔，唔洗咁驚青
先有機會一齊

問題 ：我下個女朋友係唔係我識既女入面

字花花
字花花
花字字
花花字
字花字
花花字

唔該曬絲打，祝你事事順利

泰卦
上陰下陽之卦
呢卦係六十四卦入面占感情最為吉利既一卦 恭巴打！
兩個人好有緣份，發展亦好順利，可以話係天作之合
要把握機會結良緣呀！

有無得就咁問事業

問題:
對一個男仔有好感，同佢有無發展機會?

字字花
花字花
花花花
字字字
花字花
字字花

唔該絲打

字字花
字字花
字字花
字字花
字花花
字字花

豐卦 六三變爻
豐卦象徵雷電交加
你地應該一齊得好快 但係拍拖過程並唔順利
有好多分歧
巴打而家處於迷茫狀態 理智俾感情蓋過左
先冷靜下來
你自己都清楚同佢並唔夾

問題：同前女友有無機會復合？

花花字

花花字

字花花

字花字

字字花

字字花

謝解答

井卦九三變爻
象徵你地既感情就好似口井既 要喝水必須要自己打水 而且唔可以半途而廢
有機會一齊 但係需要好多付出心機同時間
對方都唔只一個追求者
值唔值就要自己衡量喇

想問下岩岩同女友分手，有無機會可以復合？

字字花
字字花
字字字
字花花
字字花
字花字

thx

想問學業順唔順利
字字花
花花字
花字花
花字字
字花花
字花花

同埋想問下幾時有拖拍
字字花
字花花
花花花
花字字
字字字
字花花

唔該絲打

thxx 絲打，我個人就係好急冇耐性

其實我今年先畢業
仲搵緊工
日後可以升職加薪梗係好
拼搏都啱嘅
但自信方面就麻麻
希望承你貴言
感謝

絲打好似skip左我
#43

覆左呀 #72

係咪無得改變，真係要等自己放手

記住問問題要句體啲
卦象係睇吉凶
幾時先有好難答到
或者問同鐘意既人既野丫

我會努力!多謝絲打

問學業 我讀唔讀到想讀個科
花花花
花花花
花字字
花字字
花花花
花字字

感謝絲打

咁轉個問法同依加鐘意既人有冇結果
第一個問題一樣 感謝絲打

夬卦
呢支卦好凶險 象徵事情存在重大危機
必須果斷行動挽救
遇到問題要當機立斷 唔好優柔寡斷
否則問題只會愈積愈多
照卦睇 巴打對呢科冇咩興趣亦都讀得吃力
既然前景唔好 不如襯早轉科

唔該巴打 我真係有d內向

晉卦
呢支卦象徵晉升過程雖然會有挫折，但係只要堅持最後都會修成正果
係同呢個男仔交住過程中你有好多顧慮同失望，並唔太順利，但只要耐心等待，而且唔好過於挑剔，就會經歷重重難關而有美好既結果
加油

咁即係有冇可能我仲想同佢一齊

第一題搵工:
旅卦
求職不容易，會遇到好大競爭，而你自己亦都未ready一畢業既刻返工，心態未準備好，建議可以過埋個暑假先

第二題:
訟卦
巴打你性格比較大想頭，成日三心二意，有好多鬼主意，建議將精力集中係一件事到，唔好因為樣樣都想做而每樣都唔成事，揀一樣最想做來做吧！

第三題: 問幾時有拖拍真係占唔到，要具體啲

睇卦就冇

卦象顯示你地冇乜緣份 巴打轉移目標吧

好la,冇可能都唔緊要la,佢幸福我就開心,所以想問多條：
佢可唔可以畢到業
1 2 3
字 字 字
公 字 公
公 公 字
字 字 字
字 字 公
字 公 字

大師 我係#92問過 想問多條
講問我同之前曖昧對象仲有冇可能 佢係咪已經有新對象？
字花花
字字花
字字字
字花字
花花字
字字花

見前面有巴打問前度點睇佢,見到都想問下,因為我前度分手個時冇講點解分手,都可能係因為喊到傻左乜都聽唔到…
問題：前女朋友點睇我
1 2 3
字 公 公
公 字 公
字 字 字
字 公 字
公 公 字
字 字 字

唔該絲打先 其實我未同佢一齊 仲係曖昧緊 但佢成日愛理不理我 所以先諗好唔好放棄 咁樣係咪要等佢回心轉意

我再擲多次 上面問左啲唔巨體既問題

學業順唔順利

字花花
字花字
花花花
花字花
字花字
字字字

同依加心儀既女仔有冇一齊既可能

花字字
字花字
花花字
字字字
花花花
花花花

唔該哂絲打

我其實都係ive仔 讀緊垃圾商科

我問過另一條 我的起心肝繼續讀落去既話 之後就業如何？
字花字
字字字
字花字
花花字
花花字
花花花
唔該絲打

絲打 占卦用係yes no question好難做到解答喎 變卦都應該算 雖然麻煩好多 btw加油

申利 都識皮毛易經占卜

其實我有睇埋變爻同變卦 不過冇打出泥
我都仲學緊 大家一齊研究下

我係藍絲

第一題
點睇得出
我試過係台灣問咩工岩自己 問埋星盤
兩個都同我講最好秋冬個陣先搵係最好
雖然自己聽完都1516 因為過咗暑假先搵好似好難搵荀工
但心態上自己想玩咗先 讀書讀到好攰
不過唔夠錢玩
自己又唔甘心就咁算
變相而加要暑假搵錢去玩

第二題
因為我興趣好多 見個陣時間okay就參加
其實樣樣都落實架啦～
返工 旅行 搞活動
除咗:活動大使
其實我掙扎緊應唔應該放棄搞活動
而去做活動大使 因為某程度佢實現咗我部分嘅夢想
好煩

第三題
問我同我有好感嘅人有無機會一齊?

同男朋友夾唔夾，可唔可以繼續行到結婚

字花花
花字花
字花字
花花花
字花字
字字花

唔該絲打

頣卦初九變爻
對象對你仲係觀察期，佢對你仲俾緊分，未去到佢想一齊既level
呢段關係要靠你自己爭取
身邊冇貴人幫手 只可以靠自己努力
而且要小心禍從口中，唔好將感情事話俾身邊太多人知，會造成是非阻礙你地既發展

蹇卦
象徵此路不通，要繞路以達到你既目標
下個女朋友唔係你識既人，因為現有既圈子冇available/過到電既
試下開拓新圈子，反而這識到

問題：我鍾意個女仔有無機會同佢一齊？

花 字 字
花 花 字
字 字 字
字 字 花
字 花 花
字 字 字
唔該哂絲打

賁卦六四變爻
呢支卦好吉利 而六四爻既典故係裝身後騎上白馬娶親
象徵你地既感情將會非常順利
唔需要太多憂慮 順其自然
緣份這會降臨

大有卦
事業發展亨通 會有貴人相助
未來亦有上升趨勢
但重要既係心態
唔好因為順景而驕傲 掉以輕心
只要心存謙虛 就會大有作為

字 字 字
字 花 字
字 花 字
花 字 字
字 字 字
字 字 花

花 字 花
花 字 花
字 花 字
字 字 花
花 字 字
花 花 字

多謝巴打先

否卦
如字面所說 兩人性格不合 南轅北轍
一齊個陣好以爭執磨擦
再一齊返只會增加大家痛苦
緣已盡 不如放手早日解脫

中孚卦六四變爻
兩人尚有感情 可以挽救
你地既問題在於唔信任對方
只要有誠意 同對方坦白溝通
就可以感化對方 重新開始

同而家個男朋友究竟係咩關係?係咪分左手？佢係咪唔岩我？

字花花
字花花
花花花
字花花
花花花
字字花

加油啦 我最怕解yes no question 因為人既天性問得依種題目其實已經有答案 咁就同占卦既原意有誤 師姐都解得唔錯 得閒偷下師

乾卦變卦旅卦
考運不理想 原因在於心散 未能為自己目標全力以赴 反而被其他野distract左
學業沒有捷徑 不要心存僥倖
全力以赴先會成功

[member]
唔該絲打

同佢做project識
完左project之後見到都尷尷尬尬咁
本來知就畢業想話算，死左條心
絲打承你貴言
希望畢業之後同佢慢慢走近

兩個星期前表白但係被拒絕，想問係咪冇機會？

花花字
字字字
字字花
花字花
字字字
字花花

唔該哂

學業:
震卦
而家成績不太理想 因為太過急躁 又用錯方法學習
能及時自省改善 請教他人 學業就會進步

感情問題如果唔同左就要再擲過喇

絲打唔好嫌我煩 介唔介意我都講幾句 想吸收下經驗

唔該哂

困卦變卦小過卦
象徵可以做小事而不可做大事
係呢一刻個男仔對你有好感，但未到想一齊
你唔好太急進，等大家關係慢慢發展
從卦象睇，佢仲未想拍拖

好呀 一齊丫
我都係睇書加用自己經驗解
交流下

多個人解會快啲
我解得好慢

大過卦初九變爻
此卦解根基不穩以致房屋失衡
你地而家感情未夠深厚，而且timing唔岩，對方只當你係朋友
切勿過份進取，退一步做左好朋友先，可能有轉機

多謝絲打

1)之前錯過咗既人，仲有冇機會一齊返?
公公公
字字字
字公字
字公字
字公公
字公字

2)宜家留意緊既佢，佢鐘唔鐘意我?我地有冇可能發展到長久關係?
公字公
公公字
公字字
公公公
字字字
字公公

3)我適合行學術路嗎? 最後會唔會有所成就，係大學教書做研究?
公公字
字公字
公字公
字字字
公公字
公公公

真係感激絲打肯比我問，多謝

地山 層謙卦 六五變爻 依個卦係吉卦 結果係好 變卦指出你應該係有阻力 正正就係指你被拒絕 你可以留意下你有冇對手 但係只要你堅持 講得玄啲 如果你可以了解你既潛在對手 反正幫到你最後會成功

同ex仲有冇機會一齊返?

花花花
花花字
字字花
花字字
字字字
字花花

THX

食飯先 今晚再覆
搞唔到機巴加油

豐卦六五變爻 好直接 建議你唔好諗復合 唔係以後連相見既機會都無 唔好傷心

字 字 字
公 公 公
字 公 字
公 公 字
公 字 字
字 字 公

問題: 可唔可以同前度一齊返？
其實我仲好掛住佢 好多事好多承諾都未做
一齊只係三個月 好想同佢延續呢段情
I am still missing her

佢已經狠心block哂所有野 好似向前行緊喇
我仲停左係原地等佢 有好多事未做架
我唔捨得呀

求問幾時可以畢業?

依家主要係差完成論文就搞掂, 重同老師傾緊. 唔知掂唔掂, 有d擔心.
先多謝凜凜老師.

第一次: 公公公
第二次: 字字字
第三次: 公公公
第四次: 公字字
第五次: 公公字
第六次: 字字字

thanks

即係無希望？ 睇黎要放棄

今年畢業 想知搵唔搵到我想做既工 有無得發展
字 花 花
花 花 花
字 字 花
字 字 字
花 花 字
字 花 花
我係由左至右咁樣寫 感謝！！

呢幾月內我會唔會成功搵到適合我做既兼職?

字字字
花花花
花字字
花字花
花花字
字字花

thx

多謝絲打
上次考試hea讀都成績好 今次應該真係衰心散仆得街

呢科前路好似麻麻地 我應唔應該轉科好?

花字花
字字花
字花字
字字字
花字花
花花字

唔該哂

觀卦
考運吉利 會順利畢業 不必擔心

或者咁講 我認為占卜係求一個方向 但係如果你有好堅定既諗法 就應照自己意思 我幫你解只係話左天安排畀你既命 餘下既運你可以改寫

我之前同你一樣 占既結果都係失敗除場 但係我堅持要試 雖然最後同卦解一樣係失敗 至少做過

係有感情，但佢話唔夾，唔想我再揾佢了.,, 無機會溝通

多謝絲打🙇🏻
但我呢刻都唔敢肯定對方有無意...
應該等兩個人再走埋點
定嘗試把握多點機會？

未濟卦六三變爻
有未成之意 事情還未完結 反而會有新開始
兩人緣份未了 對方應該仲係單身
但切忌操之過急 可以先試水溫
聯絡返對方

好似樓上搞唔到機巴打話齋
占卜係俾你知道天命運行
你係佢心中依然有地位
係行唔行動就睇你自己了

依卦睇 應該把握機會
嘗試令佢知你唔只當佢同事

豫卦上六變爻
分手既原因係喜新厭舊 淡左
佢覺得同你一齊已經冇激情

HI 我係SIS, 想問同心儀對像有無發展機會? 比多少少資料, 佢大我好多年的。

花花花
花花花
花字花
花字花
字花花
花字花

THANKS~

唔該哂樓主 我真係好想再見到佢
請佢食餐飯又好咩都好 一齊個時真係想同佢食好d都唔得 好後悔

你既變爻係九三 代表你要做既野就得到 好事將近 只要過到少少險阻就十拿九穩

些些 希望承你貴言
但我之前wtsapp佢 佢全部冇覆 可能係我太chur
絲打可唔可以講埋點解佢唔理我 真係好好奇點解佢會變得咁快
如果厭我太貪心可以直接skip我

即係唔洗轉工 順其自然？

好準 我都覺得係咁

我突然間發現原來我無順序Mark
係咪會唔準

唔關事架 放心

嚇親我
你地睇邊本書學架 我都想學

唔介意就由我答你啦 你既問題係係處於唔合適既位置 你同佢都係適合既對象 仲要互相配合 就好似水同火可以互相配合 但係你(指明係你)就處於錯位 你就係把火 可以燒熱水 但係我相信係你既行為太過 就好似燒乾啲水 咁你叫佢點理你呀 你係畀唔到信心佢

......多謝你， 佢咩都無覆，同朋友話唔想再理我

感情:
中孚卦變卦漸卦
漸卦象徵循序漸進 逐步發展
同女仔有機會發展
一步一步泥 慢慢了解 雖然過程漫長同有小波折但最終會一齊

同現時男朋友有冇機結婚?

花花花
字花字
字花字
字字花
花花花
字字花

感謝樓主

賁卦上九爻變
巴打你求職運不錯 因為個人醒目轉數快 而且presentable 缺點係懶 不願意學習
畢業後搵工順利原因係你既外型談吐
同呢科學到既野冇乜關係
呢科未能加強你自身實力

遁卦九四變爻
婚事可成 不用主動爭取
男朋友有意同你結婚 絲打性格比較好強有主見
有時候要學會妥協忍讓 會令感情更好
仲有千祈唔好催佢 婚姻自然會來臨

樓主好似skip左我

都唔知好笑定點 我話準會唔會太自戀 我其實唔偏向轉科 ive轉極咪又係ive 轉既話就會讀設計 但我又唔係特別有熱誠 唔該哂

絲打 想請問下你 我同之前曖昧緊既男仔鬧左交 大家之後重有無機會?

字字花
字花花
字字花
字字字
字花花
字字花

麻煩你了

震卦上六變爻
此卦象徵遇到危機及突然變化 若謀求婚配 會產生言語紛爭
卦象顯示此段關係不順利
對方對你並無愛慕之意
無機會發展

周易大全 同其他解易既書
但係易經真係好深奧
我只係識皮毛 有時仲會解錯
古人既學問真係深不可測

卦象真係話你係醒目仔

問題：今年有冇機會拍拖？
1.字，花，花
2.花，花，花
3.花，花，字
4.花，字，字
5.花，花，花
6.花，花，花

謝謝

見巴打咁心急 覆左先
巽卦九二變爻
此卦象徵風一吹，樹木便跟著搖動
你地既感情變得好快 未回過神 已經係不知不覺間變左質
九二爻指要用謙虛既心態行事先可成
唔知巴打同女友個陣係咪性格太強硬及自我中心，冇顧到女友感受
而家知道後悔可以嘗試挽救 有彎轉
但係真係要痛定思過 改變自己

醒唔醒目就見人見智 但懶就中哂bull 查實而家有少少困惑 呢科幫唔到我 但之後就業又唔係好關事 但呢科又提升唔到我實力... 我想問多卦都唔知點問好

講d中咁中既 我地一開始真係好甜蜜
但係因為信任呀手機同相識地方 搞到我唔信佢
我好想因為佢改變
佢都block哂我啦 仲可以點變

我以前真係冇諗過呢樣野
雖然都知自己唔成熟又任性 但一直都冇改過 次次都係佢就我
感謝巴打呀

萬分感謝絲打

幫朋友問埋
問題 同前男朋友會唔會復合
字 字 字
花花花
字花花
字花花
字字字
字字花

佢都頹撚左好耐 我地兩個就死咁濟 無力前行喇

所以上一卦咪建議轉科
呢科幫唔到你 轉左會對你自身有幫助
讀而家呢科都會搵到工
只係幫唔到你更上一層樓

有冇朋友可以搭路呀

得返佢一個朋友 我地上網識既

今年內會唔會拍拖
字字花
花花花
字花花
字花花
字字花
字字花
Thanks

第一題:
離卦 六二變爻
離卦上下皆火 意指外表光明但內裡空洞
巴打似乎係因為錯過左 而將遺憾諗得太美
你懷念既只係記憶中開心既時光
其實留在記憶中才最美 不是嗎？

唯有睇下佢會唔會unblock返你

我祈求佢入黎呢個post睇 我想比佢知我真係會改

絲打你點睇

lm先

絲打好中啊，睇嚟我係時候放低佢
咁題二三又點
btw絲打真係唔好睇少開呢啲post既意義，真心感激

明白 唔該哂

想問下有冇方法同依家鍾意的人一齊 定唔會有機⋯⋯唔該絲打

花 花 花
花 花 字
花 花 字
字 字 字
花 字 字
花 字 字

明白 我而家巴打會想轉室內設計之類
解多次先

依卦象睇 你地最後係會一齊既
只係過程中好多波折 難免會傷心失望
不妨堅持多一陣
加油呀絲打！

絲打 其實真係好想前度理返我
識到佢係我既福氣
但我疑心重 樣樣野都要懷疑佢
個原因可能係我地唔係現實生活中識
好想同返佢一齊 因為我真係無力再去重新喜歡一個人
要了解一個人好攰 喜歡上一個人更加攰
我只係想喜歡佢 好好對待佢

第二題:
小過卦六五變爻
兩人緣份未夠 未能執子之手
巴打可以唔洗咁上心呢個對象

第三題:
蒙卦上九變卦
此卦占事業本是凶險之卦
因蒙解山下有險而本人受蒙蔽仍繼續前進
但此卦最後一節 即係上九爻
指出事物發展的初期階段，必然蒙昧，所以教育是當務之急，是治蒙之道。
卦象建議巴打繼續讀書 你適合走學術路 而唔適合到社會工作

豐卦六五不變爻
此卦吉利 運勢很強
六五爻辭解能招徠有美德既賢能之士輔助，大吉
巴打可以如期畢業 而且有貴人相助
老師會幫到你好多 加油

插個嘴先 當聽下就好 你第二題我反而認為係你地倆個關係處於不明朗 重點係你自己既問題 你因為唔知同佢既關係會點發展所以你自己唔肯定自己有幾中意佢 所以你對象都對你既感覺不大 停底諗諗佢係咪可以同你行落去先否則玩玩下既一定無好結果

升卦六四變爻
此卦吉利 解有上升之運勢 只要逐步前進 就能獲得成功
巴打求職順利 但唔好心頭太高 反而穩打穩陣既工更適合起步
同埋可以多聽長軰意見 會對你有幫助

咁要再擲過呢

係咪過左我

井卦六四變爻
六四爻辭解要堅固基礎 就沒有災難
建議巴打繼續讀 先打好根基
而家並唔適合改變

同個女仔嚟緊幾個月有冇機會復合？

花字花
字字字
字花字
花字字
花字字
花花花

多謝絲打

渙卦
此卦象徵風吹花，泛起水波
事業會由經歷變化 由低迷變成順利
原因係得人相助
另外小心人際關係 係會阻礙你既因素

等絲打再答你 我既未必好

我同男朋友會唔會長久？

花字字
花字花
花字花
字花字
字花字
花字花

唔該晒

謙卦六五變爻
爻辭指會得到鄰邦支持，對於不服從自己的，可以去征討
對象唔只一個追求者 太多選擇了
先了解對手既背景 再諗下自己失敗既原因
退一步變返朋友先 然後投其所好 仲係有機會既
希望你可以打低啲對手

嘩完全出乎我意料，因為佢成日獨來獨往，唔似多人埋到身 Anyways多謝絲打

多謝c打解答。。btw我前面仲有題問呢幾個月內搵唔搵到岩我做既工 未答

已經唔知點做，有地位都行動唔到

臨卦 九二變爻
上地下澤 象徵地對水採取領導，主動的姿態
絲打你好崇拜呢個男人 佢係事業/才華上應該好叻
關係上佢係主導
可幸呢支係吉卦 你要做好順從 輔助佢既角色
而且溫柔有智慧
好似君主既左右手咁
就會令佢更欣賞你
有機會發展

返左大陸 夜晚返到酒店再覆

我愛既人會唔會為我同另一伴分手？

花字字
字字花
字字字
花花字
字字字
字字字

麻煩絲打

絲打係唔係skip左我

唔好miss我啊

可唔可以幫ex問姻緣的?

易經卜噬 占嘅時候要誠心 唔係就唔準嫁啦

公 字 字
公 字 公
公 字 公
字 字 字
公 字 公
字 公 字

呢幾個月內有無可能同到ex復合 唔該大師

唔夠一蚊銀用左3個兩蚊銀會唔會有影響

幾時出pool

字花花
花花花
字字字
花花花
花花花
花花字

但最近佢做錯事 我應唔應該原諒佢？？係咪要再擲過？

絲打 你係咪用花係陽 字係陰 老陽即陰 老陰即陽？

絲打 想請教應爻點睇？

另外 公陽 字陰？ 花為柔弱之物 字1會否是陽 花是陰？

利申 咩都唔識

我係用花係陽 字係陰
如一卦入面有三個老陽/老陰，先會變變爻
巴打你係點睇？
因為人人都有自己個套

下個sem有冇機會同我對佢有好感既女仔一齊？

字花花
花字字
花花字
字字字
花字花
花花字

同個男仔夾唔夾可唔可以長？
花花花
花字字
花字字
花花字
花花字
字字字
Thanks

我睇曬係占既 見你好似有啲陰陽混淆左 頭幾頁你係花係陽 字係陰 但係之後好似調轉左 想提提你

唔一定 花係植物 為木 五行中木曰曲直 可以睇做少陽 所以無咪所謂

2017或18年有無可能再拍拖？

花字花
字字字
字字字
花字字
字字花
花字花

唔該

本卦之卦都係吉 如果你真係48 大前題你依一刻願意對自己同另一半負責 你只要係以結婚為前題下求偶 你會成功

想問可5可以成功追到e期想追女仔
字花字
字字花
字字花
花字花
花字花
字花字

5該大大

如果我唔係48呢

THX呀SIS~

係呀, 佢係事業型既強勢男, 我似比佢食住, 不過佢個人忽冷忽熱, 熱情時真係對我好好, 又口花花, 真係好SWEET, 但冷淡起上黎好似唔識妳咁, 有時主動少少搵佢, 佢又好似唔係好理我咁, 好以最近又冷淡MODE, 我都摸唔透佢。

[quote]問題：今年有冇機會拍拖？
字花花
花花花
花花字
花字字
花花花
花花花

問埋事業
2.問題：可唔可以考到心目中想做嘅工作？
花花字
字字花
花花字
花花字
字字字
花花字

不要Miss me 謝謝

咁就無咁好啦 如果係想食散餐可能會失敗

問題：同呢個背景好唔同嘅男仔會唔會有結果？

字字字
花字花
字花花
字花字
字花花
花花花

唔該曬絲打

同新識幾日嘅女仔有無機會發展呢？

花字字
花花字
花花字
花花字
花字字
字字字

花 字 字
字 花 花
花 字 字
字 字 花
花 花 字
花 字 字

有冇機會同個男仔發展？

好似幾準, 好多師傅都話無咁快...

失敗是指無得一齊? 定係走唔落去? THX

絲打想問感情
想知道同鍾意嘅男仔可唔可以一齊到

字公字
公字公
字公字
字公字
字字字
公公字

啱啱上網Search咗下點樣睇
係咪雷火豐變澤火革?
然後因為有變掛就睇變掛
所以睇澤火革?

利申：完全唔識純粹上網Search
麻煩絲打幫我睇

再上網睇下話原來0-1唔洗睇變卦
Sor呀我好煩膠
都係等你講

無得行落去 有緣無份

係山水蒙 蒙卦喎 變爻就睇九五 風水渙 渙卦

咁所以係點解

我睇到上網話首先Mark咗+-再分少陽個啲
然後對返個卦既圖案
睇黎學錯咗

蒙同渙兩個就咁睇字都覺得好似唔係咁好

冇調轉陰陽但係有啲變爻打錯左
我自己都發現
可能太眼訓
之後會小心啲
多謝巴打

渙卦 六四變爻
渙卦象徵風行水上 有散渙之意 但終可解困 忌任性散漫
卦象顯示絲打喜歡變動 缺乏耐性
導致學業初期遭遇不順 如果能夠集中精神 有清晰目標 今年就能夠成功Tran U

乾卦 九五變爻
此卦屬純陽之卦
顯示兩人雖相愛 但相處卻不太順利
原因在於女方性格比較剛強倔強 不肯妥協退讓
而且愛逞強
如果能夠調節自己性格 體諒對方多點
婚姻可成

係咪skip 咗我

得閒就上水幫下眼 唔想騎劫

同依家有興趣既女生有冇機會發展?

字花字
花字花
字字字
字字花
字花花
花花花

有勞

我同個男仔會唔會一齊到

字字字
字花花
花字花
字字花
花花字
花字花

唔該晒巴打

唔該絲打先岩

陰陽點樣睇

留名學嘢

賁卦 六四變爻
賁有裝飾之意 雖外表好看 但內裡缺乏實質
象徵二人對對方都有意思 卻花了很多時間猜度對方心思 玩愛情遊戲
又會吊對方癮 eg專登返msg覆慢啲 or 做啲野令對方呻醋
以致爭吵
其實關係最重要既係溝通
只要雙方能夠放下呢啲手度 掌握大家真正既心意
就可以和好如初 成為佳偶

呢題太空泛答唔到，可以問下同鐘意既人既野

同人卦 九五變爻
此為吉利之卦 九五爻辭指出戰爭時一開始放聲大哭 之後卻歡喜而笑 因為大軍克服了阻力而最後取得成功
象徵你地感情當刻遇到阻礙 僵持不下
但只要不放棄 就能克服困難
而且會有貴人相助
嘗試搵朋友搭路
可以一齊返

我主要係睇書學
易經占卜要不停咁解古文
都幾難

感謝絲打 其實都講得好準

蒙卦變爻益卦
此卦象徵長遠利益 兩人有互相學習 成長之意
但因受時間的克制
短期內不會復合
反而透過分開既呢段時間增值自己 令自己成為更好既人
將來先有機會一齊返

可以問同鐘意既人既野
咁樣答唔到

臨卦九二變爻
此卦有君王臨幸之意 象徵機會已經來到 要好好把握
依卦睇 而家正係轉變既時機 可以令你發揮所長
不過占卜始終都只係指引
如果你心入面已經有一個答案
就根據自己既意志去做啦
只要唔後悔就可以
巴打加油

卦象象徵一切將會雨過天晴 悔恨之事會消失
絲打可以再等多陣
希望佢會對你熱情返

遁卦上九變爻
遁卦象徵退讓 後退
呢幾個月冇機會復合
有時候有啲事情發生左 人力係無力挽救
與其執著 不如後退一步放下

隨卦
你男友應該係大過你？
兩人性格一剛一柔 配合得宜 你亦都好就佢
雖然相處上有磨擦
但最終依然能修成正果

呢個唔係升卦咩,

卦象下卦為巽，巽又有「逐漸進入」 的意思，這也代表｢升｣的成長與上升過程是漸進式的，而不是跳躍式的。

《升卦》在易經的排序中居於萃卦之後，與萃卦相綜而成一對卦。《序卦》傳說：「萃者，聚也。聚而上者謂之升，故受之以升。」

所以升卦的意思，並不能單以「上升」來解釋：重點在於它是萃聚之後的結果，也就是「聚沙成塔」，積少成多式的成長，是慢慢、逐漸累積而成。就像樹木之長成，絕不會是一夜之間就長成大樹。

在吉凶的論斷上，升卦大致上屬於吉卦，但若有外力的幫助則更好──換另一種說法就是貴人的提攜。例如，若是事業，要有上司提拔；愛情，要有長者媒合；學業，要有老師指導。

卜到此卦，可以亨通，但要能腳踏實地，慢慢的來；如若能受到貴人相助則速度能夠更快。雖然有憂鬱之象，但心中大可不必掛念，可以下定決心，勇往直前。

其實都分開咗兩年，我都知有啲嘢係冇力挽救。
只係近來多咗啲接觸，又心郁郁

我可唔可以畢到業 順利入到醫院做野

花 花 字
字 花 花
花 花 字
花 字 字
字字字
字字字

唔該大師 唉一直煩左好耐好驚自己讀唔黎但又徙屋企人錢唔知點算好

同有好感個位女仔將來會唔會機會

字字花
字字字
字花花
花花花
字字花
花花字

thxxxx

唔係升卦

問題 同初戀ex仲會有交涉既地方嗎? 會可以復合嗎?
利申 絲

字字花
字字花
字字字
字花字
花花花
字花花

問題 而家份工對未來前景可觀嗎? 應否轉工?
?

字字花
花字花
字字花
花花花
花字花
花花花

唔該哂絲打 辛苦哂!

絲打，其實我上次無用3個一蚊擲，唔知有無影響呢？

其實最近同之前傾開個女同事有d誤會，今日先傾返計，但感覺好似已經無以前傾得咁埋... 唔知仲有無可能發展呢？

我今次用三個一蚊銀擲左：
花花字
字字字
字字字
字花花
花花花
花字花

唔該絲打🙇🏻

thank you

問過位師傅，佢話條命整定，人力好細.... 好難改變命運

push
絲打記得幫我睇

Skipped

推

絲打，我可否追問第二第三

可以呀

唔好意思 琴日病左 繼續解

臨卦變卦小蓄卦
小蓄卦有夫妻反目之意 感情三心兩意
從卦象睇 佢地感情岌岌可危
女方有動搖 佢自己都十五十六
只不過 就算女方真係分手
你都要諗下佢遲啲會唔會又係咁

第一題
鼎卦 六五變爻
鼎表示火在木上燃燒 可以烹煮食物供養聖賢
此卦象徵事業運勢亨通 而且個人實力豐厚 具備開拓的條件
六五變爻爻辭指鼎耳位於合適既位置 可見巴打工作上受上司同事信任
唔知巴打做邊行 不過睇泥你適合係呢行發展

第二題
咸卦
象徵山上有澤 泥土因吸收水分而變得肥泛
咸亦有感之意思 代表感情, 感應
唔知作品係關於啲咩 但係巴打今次既作品好俾心機
可以令人產生共嗚 所以會受歡迎